香港法治有險可守 應棄打官司人人坐十年進行公民抗命

爹親娘親不及大法官親
明鏡高懸包大人一定會畀我交代我地嘅
你地話係唔係
畀啲掌聲自己

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

安家好過

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因